波台大佬豬蛇估中左2:0波膽, 成班4:2狗仲有無好講?

漆黑裡緊張的碰撞，你玩大左了，有排你煩

#82

有堅料唔跟
跟個傻仔買4:2

成班傻鳩

豬蛇佢高傲 但係宅心仁厚
佢低調 但受萬人敬仰

希望天日唔好8號波，好讓我去馬會收錢

豬sir唔係唔賭嘅咩

中既咪賭囉

我同賭神一樣贏左既錢要拎去做善事

咁即係賭啦
On99

你去銀行攞錢你會叫自己賭錢??

唔會啊
馬會係jockey club，not bank牙

嘻 豬蛇又然